hkbn客求500M續約

本身係100M客戶 8月到期
想轉500M合約
sales 們請出手